<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: ficcion | heelhook]]></title>
  <link href="http://heelhook.github.io/blog/categories/ficcion/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://heelhook.github.io/"/>
  <updated>2013-05-21T10:03:31-04:00</updated>
  <id>http://heelhook.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Pablo Fernandez]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[42]]></title>
    <link href="http://heelhook.github.io/blog/2013/02/17/42/"/>
    <updated>2013-02-17T00:00:00-05:00</updated>
    <id>http://heelhook.github.io/blog/2013/02/17/42</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>La sensación fue tan repentina como profunda, tan alta como ancha, como un rayo en una noche sin luna ni estrellas que sacude la única cruz en un campo sin vida. Inútilmente, pero sin escatimar energía, comenzando por lo mas alto de esta y avanzando con velocidad en un momento que es tan inmediato como eterno, destrozando lo que no hay, de cabeza a pies y progresando sin detenerse hacia ambos extremos laterales. Esos extremos que conducen a la nada. Si tan solo el rayo supiese eso, sin tal solo comprendiese que esa energía feroz que tardara milenios en recuperar esta siendo desperdiciada. Pero no lo sabe. Inútilmente, jamas podrá aprenderlo. El mismo error, la misma piedra. Por el resto de la eternidad.</p>

<p>En un instante, el devenir del universo. Esta debe ser la sensación de ese observador que se sienta sobre un agujero negro. Estará cómodo? Si bien es un instante, uno puede cansarse sin importar la duración del instante.</p>

<p>Parecían cuestionamientos sin sentido, pero el reconocerlos como tales no cambia su existencia. Entiendo al rayo, que frustrante cometer siempre la misma equivocación pero reconocerla como tal solo después de cometerla. No es que importe, y menos en este momento, aunque “momento” es difícil de definir en circunstancias como estas.</p>

<p>El paisaje se volvía monótono, por los siglos de los siglos o en este mismo momento, quien sabe? Tal vez hace tan solo unos segundos este paisaje se encontraba repleto de vida, sonidos y esos olores indescriptibles que acompañan esos colores jamas antes vistos? Eso pertenecía a ese plano? O fueron esos colores nuevos los que originaron esta monotonía? Imposible saberlo, no por que sea imposible entenderlo, sino por que resulta imposible que importe en esta eternidad. Quizá hubo otra eternidad, otro momento, en la que esos detalles importaban, donde vidas completas de personas mas capaces que yo (?) se habrían entregado a perseguir esas respuestas. Me pregunto si alcanzaron sus objetivos, cualesquiera que fuesen.</p>

<p>Yo. La comprensión de ese concepto se me escapa por momentos. Hace segundos, en ese plano, era el origen de todas las ideas, el origen de las estrellas y el origen del rayo. Ahora, como una palabra que se pierde en algún lado entre la garganta y la lengua, como ese sueno que existe solo en su mundo, pero que al despertar (?) se deshace al intentar narrarlo.
En este momento ese yo parece inalcanzable. No que importe alcanzarlo, de alguna manera, se siente que una gran cobija de metal ha dejado de ser. Creo que si lo intento en este momento podría levitar, inclusive podría interesarme levitar. Por suerte, ese interés es inexistente.</p>

<p>Por suerte los abrumadores colores se han mezclado en uno, en un color nuevo, parecido al blanco, pero sin la responsabilidad de cargar con todos los otros colores dentro de si, este parece un blanco vacío, un blanco que se ha adelantado a los otros colores que cubría. Ha de ser muy desgastante cargar con todos los colores aunque haya sido solo por un momento. Lo siento por el viejo y cansado blanco, si lo vuelvo a ver debería disculparme, debería decirle que no hace falta llevarlos mas, pero es inútil, creo que ya lo sabe.</p>

<p>Algo similar ha pasado con los sonidos. Los fuertes estruendos se han unido para formar un silencio completamente nuevo. No es silencio, es un sonido creado por la falta de sonidos. Estoy seguro que este es el sonido del árbol que cae cuando nadie esta cerca para escucharlo.</p>

<p>El Color continua tapando el paisaje, volviéndolo uniforme y majestuoso, en este momento el mejor de los observadores no podría distinguir una forma. Me podrá distinguir a mi? El pensamiento me sorprende, como una idea que escapo de un ser foráneo. A que se referirá?</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
