<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: palabras para ella | heelhook]]></title>
  <link href="http://heelhook.github.io/blog/categories/palabras-para-ella/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://heelhook.github.io/"/>
  <updated>2013-05-20T19:56:30-07:00</updated>
  <id>http://heelhook.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Pablo Fernandez]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Dia de belleza]]></title>
    <link href="http://heelhook.github.io/blog/2013/05/20/dia-de-belleza/"/>
    <updated>2013-05-20T19:30:00-07:00</updated>
    <id>http://heelhook.github.io/blog/2013/05/20/dia-de-belleza</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Hoy fue un día lleno de belleza. El viaje a yosemite fue hermoso por que el paisaje en bellísimo, era la primera vz haciendo un viaje largo con Vinh y fue un poco incómodo, él esta en otro momento de su vida. Pero quien soy yo para decir que el esta en otro momento? Mejor dicho, yo estoy en otro momento. Yo me parecía más a el cuando vivíamos en la misma ciudad y cuando desarrollamos nuestra amistad. Hoy el cambio un poco, para un lado completamente distinto para el que cambie yo. No me apena, simplemente es. Las personas crecen dispares, y gracias por eso, sino sería muy aburrido un mundo de uniformidad y confort.</p>

<p>Desde qué llegamos que me encuentro rodeado de belleza que me excita todos los sentidos, siento olores hermosos, el sonido del río de la cascada que visitamos y del río frente al cual estoy sentado es sinceramente maravilloso. El sabor de la almendra que todavía sigo triturando dentro de la boca me recuerda donde estoy, no por que la allá recogido acá, pero la empece a triturar acá. La vista es algo realmente fantástico. Estuve todo el día admirando la belleza de este lugar, que es mágico, es muy especial. Ahora mismo levanto la aveza del iPad (que poco apropiado, no?) y, una vez que mis ojos se acostumbran a la oscuridad veo la escena que me imaginaria como perfecta; la luna brilla desde una mitad de manera imperativa, como compensando por tener un lado en oscuridad (creo que me esta tratando de decir algo). Con esa luz tan fuerte dibuja perfectamente la silueta de pinos que dejan caer sus agujas al río para que viajen a otros lados. Ni los pinos son profetas en su tierra. La luz parpadea, la veo temblar como sí fuese una voz dubitativa. En su parpadeo alumbra los pliegues confusos y espontáneos del río. Sin duda que es el río el más libre de esta escena que me rodea. Me pregunto cuán atado estoy al río, cuantas agujas del pino se clavaron en la tela de mi pantalón. El peso e las tres pilas del frontal apagado que tengo en la cabeza me recuerda que mi papel en esta escena dura menos que el de cualquier gota de este río. Si el río es más libre que yo, que así sea, me reconfortare pensando que yo puedo levantarme y alejarme de acá. Claro que cada gota se burla, a lo mejor por eso el manto que cubre al río se pliega tan visceralmente.</p>

<p>Estoy completamente rodeado de belleza, y tengo todos los sentidos abiertos, la percepción ensanchada por lo basto de lo que me rodea, sin embargo, cuanto más me abro, más me lleno de vos. Me encuentro en este lugar tan hermoso y lo que veo al cerrar los ojos, lo que siento al mirar dentro mío es vos. Es preguntarme que estarás haciendo, es imaginarme si habrás comido, si te habrá gustado tu cena y si te habrá satisfecho en todos los aspectos en lo que una cena debería hacerlo. Estoy pensando si habrás empacado y si todo te habrá entrado en las valijas, si tendrás el pelo suelto o si estarás dejando que todo ese rico olor que escapa de tu cuello estará fluyendo. Fluyendo libre como el río.</p>

<p>Y es que creo que simplemente hay tanto para recibir de vos, creo que tu superficie es tan inmensa que no importa cuanto me abra nunca voy a poder llegar a abarcarte, es irrelevante cuanto te abrace, cuán perfecta sea la sensación de sentir lo bien que encajan nuestros cuerpos, tu todo es tan inmenso que no podría llegar a intentar entenderlo.</p>

<p>También pienso que a lo mejor tu inmensidad no es atípica, que el hecho de que te vea tan gigante es sólo por que yo, como ser, estoy listo para sintonizar tu frecuencia, como esa gente que puede sentir sonidos y olores que tantos otros no.</p>

<p>Hoy estuve todo el día rodeado de belleza, y estoy agradecido. Agradecido de tener la oportunidad de recorrer este lugar, agradecido de que este lugar exista y que pueda mojarme de el para ampliar mi mundo. Estoy agradecido, honestamente, así que me parece absurdo decir "pero". Solamente me voy a limitar a decir que me faltas vos. Que tu existencia en este mundo que me rodea se haría perfecta, que creo que el mareo que me producís sería fantástico para que el valle gire alrededor mío como un torbellino de belleza. Lo imagino como un pincel cargado de óleos de distintos colores, de blanco, de rojo y azul, de un aturquesado verde. El pincel acaricia con decisión el lienzo y cubre el blanco intrigante de descuidados pliegues que sólo se notan mirándolos de cerca, de lejos son una unidad y tienen más sentido.</p>

<p>Me imagino el valle que me rodea, el río, tu mano, tus antebrazos y rodillas, machucadas como están y me gustan, la caída de la luz de la luna, mi pantalón lleno de aguja del pino, el granito poderoso y triunfante, hasta el glaciar que en algún momento lleno el valle, hasta tus pelos púbicos, cortitos y enrulados, juguetones y atrevidos, tus pies cuando te los masajeaba después de horas de manejo, el hueco que llenas bajo mi mentón cuando te trepo, la cascada que cae sin fin. El pincel esta cargado de todo lo que me rodea y amo. Cada cerda del pincel cuenta una historia distinta llena de amor y verdad desnuda. El pincel me envuelve y me destroza la piel con el peso de las cerdas. Pero la piel volverá a crecer, ahora, lo único que importa, res esa pintura invisible que me cubre, son las gotas del río que arrugan mi piel y entran en mi, son las agujas que se me clave en la piel, son tus unas que me arañan los brazos, es tu boca que me conquista, es tu sexo que me envuelve, son tus estrellas que me encandilan, es el subir y bajar de tu panza cuando respiras, es la suavidad de tu piel. Todo entra en mi, todo se funde conmigo y pasa a formar parte de mi, una parte que es ahora tan mía como la llega de mis dedos.</p>

<p>Hablar de vos, de tus encías risueñas, de lo talentosa que sos y de como me iluminas, realmente no tiene fin. Agradezco la cantidad de palabras que voy a poder decir en mi vida, agradezco tener la oportunidad de alcanzar a describirte.</p>

<p>Mi día estuvo lleno de belleza. Estas en mi mente. No sólo en mi músculo distribuidor de sangre.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
